［理性］同女朋友性生活唔夾

一開始熱戀期我會成日上佢到
一星期見2、3次咁
依家大約年半
一/二星期一次
佢唔比我上佢到
怕有人突然返屋企
依家佢間唔中上黎我到

佢會話佢唔想成日特登上黎
係為咗同我做
但我地又住勁遠
冇得行行下街有feel就上屋果啲

自己性慾比較強既人
依家覺得大家性生活變左好多
由佢以前唔會抗拒又主動
變到依家話唔想要做先至叫拍拖
有啲接受唔到咁樣
會成日諗之前好夾好開心

利申 男 借fd ac問

叫G

講多句
一定唔做對女朋友唔住既野

同人係出面食飽左

唔會既
不過自己好有佔有慾同缺安全感
好多時性就係比到自己
安全感同佔有慾既地方
依家愈黎愈少真係

出面食飽左又話你知咩

算啦 我條女都係咁 上埋酒店都耍太極
自己出去玩下咪算 唔洗諗咁多對唔對得住

反正就算佢出面食飽 都係各有各玩

但佢一上你屋企你真係一嚟就同佢搞？

D女係咁，慢慢會覺得你係為左做先同佢一齊
一係事前搞多d花臣哄下佢
再唔係得閒bk間平酒店食埋個自助餐去玩返晚
不過呢排就唔好去住

其實比多d情趣自然會自動同你搞

講真做男人
我最撚睇唔起拍拖仲出去玩既人
除非你地兩個係各有各玩
互相願意接受依種關係先好咁
如果唔係
hurt撚死人
己所不欲勿施于人
我都唔會想佢比帽我

我建議樓主忍下 諗多啲拍拖活動 例如一齊煮飯仔 整手工之類 又諗下啲surprise 比佢覺得你係重視相處過程先
維持大約兩個禮拜啦 然後兩個禮拜之後就發掘下個mood 情到濃時就

如果搵到機會嘅話 認真同佢討論下性同愛係相輔相成嘅 一齊度固定嘅習慣lor 例如每隔幾耐一次 之類

通常食個飯上去
撚下隻狗一陣
就會開始

分手 搵過第條女

點解成日可以借到ac開d咁既po

100分巴打
試下平衡下同女朋友嘅活動，唔好淨係掛住扑

坐係床睇下戲 幫佢按摩下
情到濃時就自然手多架喇

係
我就係咁嘅情況
記得一開始
大家都好enjoy
佢都好主動唔會抗拒
wts都會filrt下對方（性方面

到依家佢會覺得我成日為依樣野
覺得我為咗同佢做先一齊

酒店就應該唔會啦
佢唔過得夜
時鐘感覺好污糟唔想同佢去嗰度

咁唔通條女一直唔比 你條撚就無得用咩
又唉又西咁先有條死魚屌

性生活唔夾早日分手啦 我幾肯定就算你同條女傾佢只會覺得你係咸濕佬 剩係想扑野 唔會理解男人既需要

唔好諗得咁負面先，帽事嘅

咁你就同條女分手啦
仲各有各玩

咁我又搵唔到證據佢有去玩 只係一兩個月先比一次真係頂唔順

岩岩我攞左出黎講

：我唔中意你為左呢樣野去見我
我要係有感情而衍生呢樣野 唔係為做而見

：我地住咁遠
好難突然行行下街有feel就上去我屋咩
我屋企都係固定日子先冇人
依啲唔特登咁樣好難夾

你咁肯定佢無俾帽你戴？

師兄 帽帽地

巴打真男人

肯定
擔屎都唔偷食
相處左一年半我會唔知佢嘅性格咩
二來依個係一種信任既表現

如果你起我底就知我開過同你一模一樣既post
e家已經睇化左

所以唔使講帽
一定唔會係依樣
想大家理性討論下女仔點解會慢慢覺得
男人同佢拍拖係為性

自己知自己事啦

咁玩到頭來自己都會受傷
巴打點傾法先

［分啦，你只要相反諗吓你條囡成日想搞你又真係唔想搞嗰啲情，就明白，佢已經對你無feel,搞野只係例行公事］

頹撚左睇到依個回覆..
仲要成200幾人agree..
我真係愛佢
唔想因為依啲野嘈

相處方面有無其他問題？通常女仔係有啲嘢唔滿意先會聯想到同佢拍拖係為左性

巴打你重燃咗我對男人嘅希望

因為女人好睇你付出左幾多 胃口愈來愈大
情緒有問題 成日會諗點解你對我冇之前咁好

慢慢你就會冇心機搞咁多野

1. 一個女人唔肯俾你掂，多數係對你無左愛情感覺。
2. 佢愛上左第二個人（可能有搞野可能無）

唔爽咪唔想搞檢討下

一年半，仲要熱戀期大部份時間鬼暗眼，
女人態度變，睇路

唔過得夜咁好麻煩喎

呢個係事實 因為佢對你冇feel先會要求你付出更多去重燃佢個feel

相處都叫做ok
開開心心日日傾電話
間唔中會嘈下咁
不過ok冇乜野既

呢個都係真，自己做gym 之後見到真係唔同左。仲有持續進步。

開房 搞掂

依個好岩
有時男仔做既野冇以前多
佢就會講會覺得以前我愛佢多啲
明明我都冇變

當個女仔覺得冇安全感 或者其實佢大部分時間都係為左滿足你 驚你唔開心而發生性關係 而唔係自己真心想要掛

錯
女仔做愛要講feel
比啲前戲浪漫下唔好一嚟就插先得架

唔通我比左依個感覺佢？
佢有講唔想上親我到都為左扑

e家連前戲既機會都冇

呢個啱

性生活唔夾好難行落去

會唔會係你唔夠敏感無發現有咩問題？如果仲係好開心好愛你咁佢點都會盡量滿足你架喎

我條女已經例行到講明 我唔提出要扑 佢係唔會主動提的 聽到都鳩軟 好撚似apply強姦佢咁

以女仔角度睇
其實你女朋友唔係性生活同你唔夾
係覺得次次上你屋企都係搞野
好似為做而做咁 唔想你好似為咗性先見佢咁
巴打可以俾多啲心思 例如 其實可以係屋企煮下野食
唔一定要搞野既 得閒多啲關心佢 送下禮物仔咁雖然唔知你女朋友點諗 但希望幫到你啦

佢會啊
佢上到黎唔會唔比我
係佢依家會唔想上黎
知我因為依樣野
我都唔知點

係感情淡左定純粹唔比屌

分手

佢就係咁講！
但係講真太多限制..
我一星期固定一日特定鐘數屋企冇人
佢唔可以過夜

有時我都想同佢係屋企煮飯
睇吓戲
奈何有時真係做唔到

嘩你咁撚偉大呀
咁你咪繼續冇撚用囉
依啲一係冇左感情一係你冇技巧架姐

咁多負皮做咩 不服來辯

其實一齊耐左，新鮮感冇左，你又技術唔掂，女人即使鍾意你，都唔會想搞
一係變成例行工事，痛到仆街
一係男人忍唔住出面解決
個人經驗

屋企真係咁慘得一個鐘頭冇人？

上連登問往往得到既答案都係帽事既，分手啦，條女有問題，依類答案
巴打試下唔好比佢覺得好似拍拖活動就一定要做愛，下下一上屋企就做愛咁，下啲功夫令到個氣氛好啲啦
我都明始終無自己地方，一有機會情況許可就想爭取時間做既心態，不過女方可能真係未必會咁諗

以前熱戀期 你咩都無做佢都覺得你好好㗎啦
依家穩定咗就會慢慢諗翻轉頭 開始對你有不滿
所以依家就係你要同佢做多啲新嘢 有翻啲好sweet嘅feel 咁到時佢覺得被愛 順理成章就會俾你屌㗎啦

認真問 你地有冇去過旅行
你地現實環境太多規限 搞到好似例行公事咁

唔覺有淡 出街旅行去玩冇問題 一到扑野就好撚大問題

book哂酒店... 同佢做完spa 食好野 全部我比

返到酒店10點幾 上到去 剩係玩電話 煲劇 話等佢睇埋先 睇完又話好撚眼訓 咁等完佢 沖完涼1點幾 我心諗終於到我 佢仲係到耍太極

咁我真係又眼訓又想扑野 個人都燥底 真係發哂脾氣 咁佢好似識驚 先扑到 但我係極度冇癮

已經拍左5年 真係想分手 唔知點講

12-6囉
以前有次試過炒個飯
但炒到一pat屎
煮野食要同佢一齊煮
但佢好似冇乜心機同我玩

冇去過
佢屋企人唔比
佢出街搵我都要講係去返學

其實可以仲係鍾意但無mood搞㗎喎
唔一定係精神出咗軌先唔想比你搞
本身生活嘅攰同埋相處上唔滿意都會影響
擺明佢詐你型 唔夠浪漫細心
唔洗諗到咁複雜ok

Book4星酒店都係幾舊水一晚
包埋早餐自助餐

我明呀
上一條女就係咁
但啲女人唔會明 我係鍾意你先想同你做 想佔有你
唔鍾意我話撚知你幾大波

睇嚟佢唔enjoy 仆野
有冇討論過佢鐘意咩post 點先high到
或者佢覺得太夜唔想仆住 想嚟次morning q？
我諗到既原因係咁

老實做曬咁多野都好有鋪排 咁都唔比連我係絲都覺得太過份

講多句
我同佢都係學生就grad
果啲做spa
自助餐果啲
我同佢都味必有能力做到
1、2次一定得
長遠唔係辦法
主要係佢個心態覺得例行公事

你係唔係好多時間都同你女朋友講好想搞？搞唔到就發脾氣？我同我條仔次次上去屋企都有搞，但多數唔係重點，一定會係處理其他嘢先，所以無咗個種好程序化感覺

咁其實都係要平時show多啲著緊 間中俾下驚喜佢
女仔成日會亂諗嘢 尤其是一齊咗一段時間開始平淡
如果佢覺得你同佢得性 咁可能佢覺得愛唔夠
或者你冇之前咁愛佢 咁唯有行動上show出黎

唔比過夜啊佢

樓主經歷多d就會明白拍拖求慾女

咁又慘d 你地好細個咩？仲要呃屋企人係番學

咁扑完咪走人
幾舊水有酒店都爽啦
你中意可以自己訓一晚

又要上屋企又驚屋企有人
聽見都麻煩

一開始我唔會講想搞
會話想見佢啊佢啲
係依排少到2星期一次
我岩岩先同佢講我想要
佢話唔想上嚟我到係為咗依啲
跟住我就同佢討論

應該係屋企人好嚴果啲

唔覺有淡 出街旅行去玩冇問題 一到扑野就好撚大問題
book哂酒店... 同佢做完spa 食好野 全部我比

返到酒店10點幾 上到去 剩係玩電話 煲劇 話等佢睇埋先 睇完又話好撚眼訓 咁等完佢 沖完涼1點幾 我心諗終於到我 佢仲係到耍太極

咁我真係又眼訓又想扑野 個人都燥底 真係發哂脾氣 咁佢好似識驚 先扑到 但我係極度冇癮

已經拍左5年 真係想分手 唔知點講

ching 得罪講句...
呢條女行唔到一世
佢當你提款機兵多wor

就grad
有時我都唔明
2字頭都要好似中三中四咁

好好同佢傾下
溝通同信任好重要

比心機讀書搵多d錢 咩女都有得屌

//佢會話佢唔想成日特登上黎 係為咗同我做//

你自己都講左佢點睇啦

咪自己打排飛機囉

無能力同居就一定會出現咁嘅問題

同埋你都話一星期佢仲肯上來同你做一兩次

仲想點？每日一Q送上門好唔好？

有性需要唔識自己解決？人地女仔唔係老奉架喎

未入來之前以為個女仔掂都唔俾你掂

原來只係掂少啲你就叫苦連天咁

真係想多啲性生活咪搬出來同佢一齊住

咁佢咪唔會覺得「成日特登上黎係為咗同我做」

我覺得巴打應該係佢煲劇玩手機個時炒下條女
搞到佢興起自然嚟料
通常女仔都鐘意條仔主動 可能佢等緊你開波
你又等緊佢 大家都唔主動
之後你又要嬲

好撚慘

咁大個人唔俾過夜

21歲year3想我搬出黎

家教太嚴
佢屋企人知唔知你地拍拖嫁

好男人啊巴打 千其唔好俾連登仔污染

其實我都鍾意佢 出去玩只係睇化左 有時強求都冇用 睇下邊個講分手

我同意呢個諗法，
通常女仔都會諗咗呢個角度，
會覺得你成個腦正係想同我搞野，
會諗你唔在意佢唔愛佢之類。

同意送啲小禮物會有幫助，
或者俾佢知道你同佢一齊唔係想搞野，
係真係錫佢。

正常程序應該入房1q
食晚飯1q
臨訓1q
訓醒1q

得罪講句 奴隸思想唔識反抗爭取。

利申 我以前都係咁

一陣佢可能又會覺得扑完就走好似私鐘咁
始終跳唔出見面係為o左做呢個輪迴

唔太理解呢類女想法，女朋友有返工嘛？

屌你都唔撚明，講都哂氣

我咁講過佢
點解唔自己爭取
佢會話兩邊最愛我嘅人都唔識體諒佢嘅感受
我真係唔知點應...

係 結果洗左千幾蚊得1q無癮既

一上屋就扑抵你俾佢罵啦
搵次唔扑, 唔得嘅?

樓主仲細 經歷多d就明

唔滿意就分手啦屌 你條女好撚慘

拖得耐咪仲傷

如果你摸得透佢諗乜
自己同佢慢慢建立感情
如果佢真係出面玩 又識返屋企
咁仲有得救
過程都辛苦，你心臟要強大

始終關係係你嘅 你最清楚條女係點
一眾巴絲都係靠你所講去鳩推
但如果你自己都出去玩 難啲搞wor
你自己都係搵緊啲嘢去止血
但其實整緊個更大嘅傷口

到時萬一touchwood段關係冇咗
你自己都諗到自己會玩得更勁啦 Bro

重點錯撚左囉
依家係：以前一星期2，3次見
依家2星期1次見
自己打飛機有幾閒
我夠知佢唔係老馮啦
主要問題係問緊點解女仔會咁樣覺得姐
我諗大撚把人唔係同居掛？得果21-26果批人？

我唔慘既唔通上酒店剩係訓教? 講梗一兩個月先上一次

認同，男仔都覺呢啲野無得勉強....樓主無謂再費心，個女仔性慾無你咁強姐⋯⋯

我會bye 關心吓佢
但會係做送禮勤

一段5年嘅關係真係用物質嚟衡量
我頭上十萬個問號

唉 你係真唔明定假唔明？

我個重點係叫你無能力就咪撚要求多多

人地女仔唔係老奉

得罪講句 好似你咁講

你屋企又要同人Share 無能力搬出來住

旅行Spa buffet 個啲又包唔起佢

個女仔咁都肯同你一齊捱 已經好難得

僅僅只係同你扑少左 係少左姐 唔係無

你就叫晒春咁樣

難聽啲講句 佢飛左你都仲得呀 你咩野都俾唔到佢

2星期1次，又真係幾慘

5年啦 冇得救 搵梗機會講分手 自己一個仲開心

叫g咩
絲打真風趣

屌你啦為咗扑野發脾氣
俾我係條女都唔撚想同你做飛咗你啦

你覺得俾個少少錢大哂？又要介意又要俾
俾完一定要俾你屌？叫雞啊

佢成20歲人連自己想過夜都唔得要睇人面色，明明去夜街過夜係佢應有權利。

唔係話要逼佢去過夜。佢應該隨心所欲，鐘意過夜就過夜，鐘意係屋企就係屋企。

睇你成個post既回覆，你都係啲奇撚怪怪黎，好心咪誤導樓主啦

痴撚線你係30歲定點
咁撚物質
依家講緊大家都學生
何來有咁既經濟能力啊
講咩自己住都嘥氣
何況佢過夜都唔得
又點去旅行
講咩spa buffet包唔起佢
你自己諗下你仲係學生嗰陣點樣拍拖先啦

你用咩原因叫條女上黎屋企？上黎坐下？探下隻狗？定好直接話要扑野

反抗

好好諗吓
人生有幾多個5年
佢又佔你幾多個5年？
下條女又可以做到點
時間最公平 大家都係得咁多

諗完自己做決定
支持你

我想講如果佢唔想扑 我唔介意唔book酒店 但上到去就又咁既情況 我真係寧願留返幾百

考慮下我囉？

開房緊係要物盡其用架啦

梗係唔會話扑嘢啦
正路都係我想見你啊
黎唔黎我果邊食飯
上黎睇下__
依啲說話
同佢住咁遠唯有咁講

分咗手咪咩女都有得你屌 叫幾多隻雞都無人理囉
成個話事權喺你到 有幾慘
咁就合理化到出去玩 含撚啦

小禮物可以係卡呀 心思野呀Ching
你當初點追佢 用返個啲方法氹下佢 當重溫下都冧㗎

佢真係好撚on9

我覺得學生有得扑已經好好 一個月一次都好

佢條女真係好撚慘

平均見幾多次面就扑一次野先

嗱
你只可以講佢份人比較物質
歲數冇定

其實樓主如果見多啲人
你會發覺臨grad嗰吓 個個本性出曬嚟
有啲女 特別有少少姿色 多人追 就會傾向睇錢
而且為數都唔少

我提出過 咁佢又扮冇野咁當我講笑

咁我有咩辦法佢直頭叫我去call g當然係佢發梗老脾唔知係咪真心

明你嘅意思喇
咁反而ok ge

咪係
痴撚線
字裏行間已經feel到佢有幾物質

無咁既經濟能力
性生活學咩人要求咁多？

我問你
你比左錢女朋友打HPV疫苗未？（～$6000）

你連佢健康都未保障到
慚唔慚愧

我係仔，但老母係呢啲心態

叻女

睇過巴打啲post
知巴打咩環境 嗰幾百真心重要

但講真 你知道後最多唔好再開房喇
更加唔好為咗扑而開
決定權喺佢度 始終身體自主 你逼or求唔到

條女鍾意你 出埋房錢都肯

個重點唔係物唔物質

咁不如你講下憑咩佢要做免費雞咁送上門俾你屌？

你一直覺得佢係應份滿足你性需要咁？

學生時期咩野都無 啱呀 所以你憑咩野要求咁多？

憑咩？個女仔俾你 係佢好人 唔俾你 都無問題

難怪個女仔會唔中意上你到

剩係同你傾左一陣 都覺得你當人老奉滿足你咁

唔知以為你係包養左佢 佢是必要同你上床咁

你慘啲
咁ching應該係乖乖仔考順仔

不過 ，2星期搞一次？定你們平時有約見面？

其實我諗你誤會咗佢重點，
佢重點應該係唔好當個女仔老奉要上你屋企一嚟到就要俾你搞，
搞少一兩次就怨。
佢重點唔係話你養唔起女朋友，
佢想你知個女仔其實已經好好而且好多野唔係老奉。

21歲可以一個月扑一次已經好好啦

係嘅，我都有試過，阿媽已經俾我去旅行，已經算有進步

真好多情侶呢個年紀拍拖直頭冇扑過

有得扑咪扑
無得扑咪睇av打吓飛機
其實有無咁難

明白個女仔唔一定要俾你扑

但如果你講要養一世 or要包spa嗰啲正肯俾人扑
你口中嘅仲係pure嘅愛情？

你又憑乜嘢確定樓主當人免費雞呢？
扑嘢過程條女冇爽嘅？

你唔好因為樓主有需求
你就落人tag先得㗎

題外
重點唔係物唔物質
但你show到你冇安全感要物質替補lor

因為唔係借返黎

Exact7ly

佢仲鬧返我轉頭話我物質 係咪搞笑

土地問題：香港地地方細人又多 拍拖好難話搵到個私人地方同另一半靜靜相處 莫講話扑野 屋企都唔多覺有空間

下下話有需要就爆房其實好多時會下意識俾左對方會扑野既諗法

樓主有得每兩星期享受20歲年輕肉體仲多多要求 好奢侈

條女屋企咁嚴
又仲讀緊書都有野扑已經好好

就係覺得佢有啲搞笑所以先出聲，
佢一直去get 錯人哋諗法而且一直覺得自己啱，
係女朋友夾唔到佢咁，
其實佢要女朋友夾佢但佢唔會喺個女仔角度諗下。

無咁既條件但又要有要求
希望樓主會慢慢成長

我仲以為得我一個咁諗
痴撚線
我一直既問題係
點解一星期2、3次＞二星期1次
佢話唔想上親黎係為扑
咁我可以點
我做咗啲咩令佢有咁嘅感受
你就一直jer住我話我老馮
我自己打飛機有幾閒啊
唔係維持左一陣子我都唔會攞出黎講啦
咩叫老馮
又唔係當人免費雞
佢係我女朋友黎
男仔角度一定係有性有愛先會相輔相成
你就一味講咩冇樓包唔起人食野酒店乜乜乜
我夠知點條唔係下下老奉俾我啦
我咪上黎問點解囉
可以點做囉
睇下你啲物慾
字裏行間都feel到

其實樓主你可唔可以睇下人講野重點？
人哋重點從來唔係講緊物質。
意見其實上面都有人俾咗你，
叫你可以試下令女朋友覺得你關心佢愛佢，所以買下小禮物/心思仔卡仔哄佢。
而你女朋友點解會咁諗因為佢覺得你一嚟到就要搞野，佢想要感覺到愛之後先性，

樓主不如你試下跳出自己角度，
聽下人講咩再諗下女朋友諗咩，
女仔係感性行先，所以會諗嘅嘢會比你想像中多好多。

依個咪男仔心態
當你平時唔得
有日得
你就會想爭取機會
可能咁做女仔會反感

巴打開得post就知你好想解決到呢個問題
而都feel到巴打係愛你女朋友先會咁

依家語氣好咗好多
你睇返我嘅回應
我都唔係一味bang曬你嘅睇法

你有一點講得啱
身體真係自己 冇得逼

至於喺佢角度諗呢點更加可取
樓主做到，女友實鍾意佢更多(如果個女仔正常
我信樓主得 唔佢唔會開post 而且佢真係有心求救

另外點解我會同樓主一樣 對你講嘅嘢咁反感
你留意吓俾意見前少啲批評
冇用嘅內容就避免多講
less is more

其實我咪講左出黎
我知佢重點唔係物慾
佢既重點係唔好覺得條女老馮
冇咁嘅條件唔好有咁嘅要求
咁我想問下到我有咁既條件係咪要2、3年後？
佢根本就冇你到講全面

不過佢成篇文只會feel到佢份人好物質
圍繞着嘅係冇樓冇錢冇條件個女仔陪你呀已經好難得
唔好咁多要求
我先會串佢字裏行間好物質feel
你係冇見過學生既愛定點

其實我唔係留言果個人啊你睇返上面，唔同ac 名嚟，
我只係見到果個人留言而樓主好似誤解咗佢所以我想指出返個重點

柒咗添
sor

誤會冇計啦 你明嘅

你既見解全面好多
反而條女真係
比人感覺好反感

我相信佢出發點係好嘅，
總之唔好再爭論物質上嘅事，佢都冇呢個意思。

不過你想行得長嘅，真係要諗下點令個女仔感覺到多啲被愛令佢覺得你唔係一味正係想同佢搞野，
學生哥唔駛送貴野嘅，女仔好易哄，你記住佢講嘅嘢/可能買樣佢鐘意既零食等等，已經令佢覺得被愛。

明大家都係想幫樓主啫

係咪整痛佢嚟

同佢講應該將愛同性分開，唔想迫佢
你同佢談戀愛
性方面交比雞

我feel到樓主技術差 搞到條女唔上癮

樓主，我覺得你下下用呢啲原因呃佢上黎，咁佢咪覺得你次次都係為搞野而叫佢上屋企。

之後再聽到撚狗都唔開心喇，原來你又係想搞野，掛住佢又係想搞野，咁佢每次聽你講嗰堆原因，自己實會亂諗嘢，覺得你只係鍾意佢個肉體，唔搞野就無野好做

你試下約密啲佢，見4，5次時間短短地咁（食個tea/dinner)咁既再搞一次，咁佢如果識計數應該都知你唔係為搞野先用咁多時間見佢

利申：我自己曾經都有懷疑過男朋友係咪為搞野而見我，但相處得耐就知佢為人係點，唔會再亂諗。可能你女朋友係相處上唔覺得你好愛佢，所以先會亂諗野，你自己檢討下會唔會拍耐左少左啲愛既互動

樓豬 我同你情況10000%一樣

唔驚性病？害人害己呀

佢可能有SP

我以前都試過呢個情況 有嘈過下 後尾諗住算啦 冇咁執著 相處上就佢多啲 比下surprise 比啲承諾 反而就成日send啲相引誘我

其實過左熱戀係咁㗎啦

你傻咗？睇正負皮 睇連登嘅所謂主港意見 去同自己最親嘅人相處？
睇留言唔使睇到懷疑自我喎

主流*

你講嘅嘢 出發點就係assume咗 一定要做
你要再包裝下你自己嘅言語

我複述一次你哋講咩
女：我唔想你take it for granted. 以為溝到我就有閪屌呀 (拍拖同結婚兩回事)
男：但係唔近屋企 唔方便我日後屌到你喎

用返溝女嗰種態度啦 佢中意你可能都係因為你嗰種態度
傾偈>約會(被拒絕)>傾偈>約會(成功)>拖手(被拒絕)>還原基本步 去返約會嗰個step

酒店唔一定要過夜
3 4 點check in完 去食飯咪check out囉

lm

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

按摩舒服得滯，訓著咗

以為自己出post
一模一樣
住得遠
我大需求 但佢覺得我為左做先同佢一齊
可以點

冇可以點架
有啲女真係冇乜需要
佢理解唔到對方大需求係咩一回事的

真係要特登上屋企先扑到
每次開口都好似變態金魚佬咁
佢又開始講明要出街唔肯去我果區
廢時我借d意上去

多d絲入黎教下
點令女朋友唔抗拒上屋企扑野

唔好淨係為扑野
話一齊睇下戲
煮下飯仔之類
岩feel咪扑
冇咁抗拒